韓劇 哲仁王后(13）暨申惠善X金正賢討論區

《哲仁王后》（韓語：철인왕후／哲仁王后，英語：Mr. Queen），為韓國tvN於2020年12月12日起播出的週末連續劇，該劇由《花郎》尹成植導演與《監獄醫生》朴繼玉編劇合作打造。本劇講述生活在自由的現代大韓民國的男人–青瓦台的廚師張奉煥的靈魂穿越到朝鮮王朝時代王宮內哲宗（金正賢飾）的王妃金素容（申惠善飾）體內後所展開的故事

集數20 + 2（番外篇《哲仁王后：竹林》）

申惠善IG:
金正賢IG:
薜仁雅IG:
蔡瑞恩(洪燕)IG:
中殿IG:
哲宗IG:
[url] [/url] VIU 哲仁王后-1-20集

[url] VIU 哲仁王后番外-竹林篇(1-2集)

[url]

被張奉煥的靈魂附身的朝鮮王妃（尊稱中殿）。昭容為了家族、也為了不讓生下她後去世的母親白白死去，也為了對父親盡孝，將「被揀擇成為中殿」視為存在的理由，竭盡全力的生活。但進宮後發現哲宗身邊已經有花真了，自己什麼也做不了。能夠敞開心扉的只有崔尚宮和洪燕而已，因此性格變得孤僻，成為了後宮們口中的「別宮魔女」。其實昭容一開始和哲宗見面的時候就被哲宗迷住了，心想：「這不是為了家族而有的政治婚姻，而是有愛情的婚姻。」但不久後，在命運的驅使下，沉浸在無法擺脫的絕望裡。

朝鮮國王（尊稱主上），本名李元範。永平君的異母弟弟。從表面上看是個文雅懦弱的傀儡王，但隱藏著很多秘密。人們嘲笑哲宗是為了不像家人一樣被殺才自願成為傀儡，但實際上他最害怕的是：按照那些人的願望，他成為了一個無能的國王，什麼都無法做就死去。隱藏著夢想的哲宗，暗地裡規劃他的改革夢，是個面對不斷阻擋自己的命運，也不輕易屈服的堅強的複合型人物，具備著雙面的性格。

幕後花絮:

[viu]韓劇哲仁王后 (1)
[viu]韓劇哲仁王后 (2)
[viu]韓劇哲仁王后 (3) - 星期六一齊食拉麵啦
[viu]韓劇哲仁王后 (4) - 賀喜主上MAMA 一索(ONE SHOT) 得子
[viu]韓劇哲仁王后 (5) - 主上爸爸去哪兒?（aka 唔想睇CLS 堂哥）
(6) - 集氣情人節HE
(7) -劇透慎入!!!大結局推到HE
(8) - 奉煥啊!!!!

(9) - 推到真人CP

(10) 暨申惠善X金正賢討論區
金正賢討論區
(11) 暨申惠善X金正賢討論區

(12) 暨申惠善X金正賢討論區

留定名先

《30日challenge》
Day1: 開始睇哲仁王后嘅契機
Day2: 最鐘意嘅相
Day3:最近save低嘅相
Day4:最鐘意嘅場面
Day5:最傷心嘅場面
Day6:最鐘意角色嘅相
Day7:最鐘意角色嘅初印象/現印象
Day8:最鐘意角色嘅名台詞
Day9:最鐘意角色演技力爆發嘅場面
Day10:第二鐘意角色嘅相
Day11:哲宗X永平君X洪別監scene-最鐘意嘅場面
Day12:mamaX洪燕X崔尚宮scene-最鐘意嘅場面
Day13:御膳房scene-最鐘意嘅場面
Day14:最鐘意嘅劇照(still cut)
Day15:最鐘意嘅番外-竹林篇
Day16:睇得最多次嘅集數
Day17:最有印象嘅台詞
Day18:最好笑嘅場面
Day19:最鐘意嘅演員嘅最愛衣著
Day20:最鐘意嘅ost
Day21:如果成為咗劇入面你最鐘意嘅角色，你最想做嘅事
Day22:哲仁王后嘅3個魅力
Day23:穿越時空去左朝鮮，你會帶嘅3樣野
Day24:最愛嘅花絮
Day25:想睇嘅追加番外
Day26:最想去朝聖嘅地方
Day27:對劇中角色想講嘅野
Day28:今日宮入面會發生咩事....
Day29:哲仁王后白日場 4行詩
Day30:對我黎講 哲仁王后係....

lm

聽日3月14日白色情人節，大結局一個月啦，有無驚喜俾下我地

新post Lm

Lm

幾時有下次ig live

日頭合播多次啦，應承左架嘛，之後佢地自己慢慢發展下啦

希望可以 私底下慢慢發展可以唔洗同我地講

希望

3月14係個好日子 希望會喺個日合播

有發展嘅話我驚下次合播會穿曬褒，上次幾分鐘已經笑到四萬咁口

韓國對演員拍拖都好祝福架，唔駛收收埋埋啦

真唔似得idol啲人要生要死，演員都係祝福居多

新post留名

Spotify 有出劇嘅配樂，有d原來都幾好聽，d畫面出晒嚟

tango好正

idol好慘

好想再睇佢地忍唔住甜笑

食得鹹魚抵得渴啦，雖然我覺得唔畀人拍拖幾唔人性化

其實唔get點解要當個idol係自己男女朋友

我都覺得好痴線中意一個明星唔係應該都會想佢幸福咩

我自己睇法，idol主要係sell自己個人多過sell作品所以受眾當佢地係男女朋友都正常

見到有人cap呢個然後話唔知個陣mama有冇no bra呢

《30日challenge》
Day13:御膳房scene-最鐘意嘅場面

mama暈咗之後 主上入黎抱起佢

主上跑住黎揾mama同花真合宮都唔理啦

叫御醫返大造殿醫個句好型

真no touch

唔係咁痴線麻

cls

原來又一個post

主上好gentleman ge

原來而家先播完滿一個月 以為已經兩三個月

上個post有待令熟手話劇加持，推得比較快

諗太多

個陣係咪啱啱愛上mama？

開心咗成晚

可能都關fans年齡層問題？
idol啲粉絲始終比較年紀細

奉奉玩刀好型

幾時又有live最多唔笑佢條睡褲啦

咪係囉

mama嘅武器

唱歌跳舞好嘅男女朋友

都係我都係呢幾年先開始欣賞演技

有心理陰影

半個月無live過，明明之前live得都幾密

小賢維尼

可能被mama係咁笑

可能有新工作呢 或者忙緊追惠善

定係完左劇~~都開始忙其他~~~有啲新驚喜,令我地推下post la~~~mama又唔開~~佢又唔開ge

佢兩個連ig都唔update

最好both

演員好似不嬲少update

呢個時候羨慕idol fans了演員真係好容易完全神隱

反而只係覺得啱啱播完冇幾耐仲係未完完全全唔諗呢套劇

第一次追演員

惠善已經有2個新代言，正賢嘅新代言廣告要快d出現呀

真係沒有什麼比中殿更重要

啲人大癲

雙管齊下

好想快啲聽到好消息

開左威基基睇
都幾搞笑
希望正賢下套接喜劇

我想再睇佢做王

睇到第幾集我開第三集啦

第2集
第1集教用bumb奶器真係
但好好笑

真心唔識用但個b真係好得意

《30日challenge》
Day14:最鐘意嘅劇照(still cut)

出劇照時候太驚喜啦~~竟然有郊外約會~佢地着ge衫好襯ar

仲好鬼馬 會因為啲人經歷嘅野而做翻相應嘅表情

我都係

好中意呢度主上話雖然唔明點解中殿有左會嬲同唔開心 因為懷孕對皇宮嘅女人黎講係件開心嘅事 但我會理解中殿就係咁嘅人

無條件去理解一個人好冧lor

我都好鍾意好sweet！

我都好鐘意呢張仲要情侶裝

我都好鐘意呢段

呢一段好感動

完美男人唔會追問理由 只會無條件理解對方 比著係第二個應該好難做到

咁就一個月啦

Time flies

仲未move on 到

睇下其他佢地做嘅劇啦 我重睇咗3017

嘩，設計到架咩

我睇緊僅此一次的愛情

Twitter 有個活動

掛住追隔離terry個post，少咗入嚟

terry?

好睇？

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【8】

依個post

開到8咁犀利

想喊嘅可以開黎睇

咁sad...

咁快開到8 點追post

睇少咗一陣，而家開到9啦

係喎白色情人節快樂啊今日都係無IG live

可能唔得閒live

郎才女貌

次次碌ig睇返番外裡面
主上嘴爆娘娘嘅片斷
都覺得甜到漏

主上係錫落上唇度
然後娘娘皺曬眉但係慢慢合埋眼個樣

可能約咗去街

火熱ge kiss

趁得閒要出多啲街啦

終於睇完都係喜劇mama正d

得少少sad定全部都sad

最好係

睇威基基平衡下

兩個咁耐都唔update但兩個經理人ig story 又差唔多時間出

又係車又係貓，係咪其實係兩個經理人拍拖

我覺得有70%集集都位喊嘅

都好喎可以double date

求ig

經理人拍拖

咁都係睇威基基先

第一次follow經理人

《30日challenge》
Day14:最鐘意嘅劇照(still cut)

如果係就好

但最後都算he既

朝早見到呢啲 人都精神啲

哈呢個網站選出2021 most handsome actor,係我地主上

第一位其實呢啲睇popularity

sexy,cute,清純,handsome

主上第一

《30日challenge》
Day15:最鐘意嘅番外-竹林篇

咁就過咗一個月

mama希望主上可以活耐啲，好似童話故事嘅王子，真係好感動

但最後冇實現到

主上都實現左朝鮮夢，比活得長更滿足嘅

有無人玩過生日應援，支飯好似想整coex同三成屏幕俾正賢做生日禮物

惠善公司update

Mama世一

the call

可能傾咗幾晚

啱啱睇曬成套 好正

威基基?苦中帶甜啦

甜蜜版 the call

係啲劇情真係cls

好多位都好灰諧

好charming
ynk個post

好靚女

你個名我睇到東久跳脫衣舞個度 每集都好好笑

唔好太愛我

改咗名定點 之前好似無見過主上留言

oppa幾時live呢度好多人等緊

你哋上次笑我條pooh pooh睡褲搞到我而家有陰影唔敢開

最多下次唔笑你
或者你喺公司live

就係要著住hoodie+睡褲先舒服嘛
中殿仲要一入黎就話我係바보இдஇ

情趣黎嘅，無人再笑架啦，出返黎live la

上星期五捐贈活動？

mama勁有愛心

We Must M捐贈價值約6500萬韓元的口罩給Good Neighbors（國際救援及發展非政府組織）

Good Neighbors的網絡分佈於45個國家，共有210個社區發展計畫且每年持續資助弱勢兒童，聚焦於發展社區共融與兒童保護。

演員申惠善2年前曾參加Good Neighbors的非洲喀麥隆志願活動，此次延續了當年的緣分，與We Must M企業簽訂了模特專屬合同，共同開啟口罩捐贈活動，希望能幫助更多的社會弱勢族群。

From fb 申惠善台灣粉絲站

入選韓國電影屆百位代表女演員（KOREAN ACTORS 200）

今日好多消息

《30日challenge》
Day15:最鐘意嘅番外-竹林篇

主上呷醋,又霸氣KISS

恭喜喔

最尾果張dc 傳說嘅1244

即係咩

好似係番外2部 第12分44秒播 dc話完美

眼神同角度

下次小心啲咪唔笑你囉

主上咁邊個頂得住

好jeng

sexy

呢到有幾多個有買劇本
其實係套套都會出定得出名先出
第一次知有呢樣嘢

堂哥

點解望落肥咗咁嘅

惠善 正賢佢哋有冇可能係冇出新聞嘅情況下拍緊新戲？

睇wiki佢哋平均每年1-2出新電視劇，如果哲仁計2020年嘅戲啫係最快今年尾應該有新電視作品？

頭先無聊睇1244

哈哈 頂 堂哥 咁快有得錫金所泫
唔怪得要急急腳上星期就要加堂哥的戲份

買咗 雖然唔太識韓文

更加似DC 網友發現似嘅呢隻鴨

一路睇一路學都幾得意

近幾年都幾興出劇本集 紅果啲基本上都有出

有啲乖

怪

有d水腫feel

選角confirm好似基本上都會出新聞
我諗mama2021都應該會有戲睇 佢都接得幾密

堂哥是咪趕戲攰得濟水腫

不過幾腫都好 應該易入戲過上一手

我唔識睇 唔知買唔買好

賺多條水 真係識做生意

鞭策自己學

之前套精神病都出咗勁多周邊又杯又公仔又口罩
如果哲仁肯出實體版中殿辭典 一定好多人買

特登走去search黎睇真愛先買

心大心細香港有冇得買 定一定要韓國訂？

真 精神病我係買左入面啲故事書睇 感覺個內容幾有趣 哲仁就係唔識睇韓文都要買劇本集如果出中殿辭典肯定買

精神病本故事書唔係韓文？

誠品都有喎，好似有中文

諗住遲啲二刷對住劇本嚟睇
我喺gmarket買

真 幾貴都買

我都係好糾結

我已經重睇咗你識韓文？
btw你個名

一齊糾結

如果佢出photo essay 多相嗰隻 肯定仲多人買

睇得明少少睇完套劇之後想認真咁學韓文

如果係冇見過嘅相 應該會買

可能留意下台灣出版社會唔會出中翻？

好

仲以為會係車銀優tim..

尋晚j咗花真

Btw堂哥頂呀唔知邊個涉嫌校園欺凌明星套劇 真係睇落肥咗啲

尋日果集幾搞笑 精華都係尾尾堂哥果到

1244氣場太強只能說

古裝定現代先

其實呢啲排名都係亂黎嘅啫

依個真係好笑

仲整埋件衫同個冠俾隻鴨

可能未當佢係演員

唔好打我
我覺得花真有啲陳凱琳feel

花真飽滿啲，陳凱琳太瘦啦

我明你講嗰個feel 係有啲 但都好想打你

真係有啲似

笑死

《30日challenge》
Day16:睇得最多次嘅集數
14集(多圖）

合宮opening

生動嘅宗仔同崩潰嘅mama

mama嘅私生飯&cctv

霸氣主上

DC票選第一：主上表白

Finger crossed ending

合宮真係replay完又想replay

呢集真係一睇再睇

張張都好鍾意

好多名場面

合宮個part睇十次都唔會厭

我想聽埋主上解釋合宮詳細情形

我都想劇本有冇

當晚月至天中之際 中殿與我的肉體擦肩而過 火花

配埋啲動作真係笑死

冇

繼續落去

太可惜啦，應該好似啲小說咁繪形繪聲金內侍的衫除下，我的心也隨之。。。。

要好似趙大妃咁打格

一定好精彩

除咗啲大書舖 我見ig有啲黃店都有中文版嘅 所以幫襯

全部都無限loop

如果發行一定有嘅

好想同你慶祝生日啦生日開唔開live

Why not both btw邊個話似陳凱琳驗眼啦

希望我有時間開

一定要同mama 一齊開

咁公開

即刻去搵下劇本嗰part乜都無寫

又係即興

睇到都覺得有聲有畫

上次我哋咪約好咗之後再一齊開
(希望真係會)

第一次睇劇本 覺得幾有趣
識韓文可以挑戰下

btw番外係咪唔係劇本到？

番外無呀 得正劇
我都想睇1244嗰part

性感地kiss

番外全部係即興

韓國通常係咪一個經紀人跟一個正賢級嘅演員㗎？

唔知整緊咩呢

自己加戲
加戲加到洪別監啲戲份被人cut晒

好慘

唔通又有把聲J下

《30日challenge》
Day16:睇得最多次嘅集數
16集- 每次想食拉麵ge場面都拍到好靚ar
雖然最後都食唔到拉麵~但係呢集拍到佢地互相分享,實踐夢想好感動
而最後mama大肚個崩潰樣真係笑到顛左

仲有呢個但冇人笑

買咗劇本嘅巴絲 係咪多數都gmarket 買？

我係啊

佢唱歌好好聽

直接寫地址係香港就得？

佢講野把聲都好好聽

瞓醒想攬個下勁sweet

係啊送上門架

佢把聲好好J

請開金口啦

呢個真係笑死我 睇到我好尷尬

我係
見Gmarket啲comment都有幾個香港留言

好尷尬隔離嗰個係咪錫勳嚟

佢一笑即刻跳戲諗起金炳仁嘅奸笑

係

係 好快到

諗起就想笑

最後一張完全係：快樂是別人的 我什麼都沒有

幾多日我買果時遇到佢地假期遲左

我同你應該同一批仲要已經好早訂
反而見遲過我買啲人都早收過我

原來呢套堂哥有份

咩黎架

就算敏感點也無妨 網劇嚟

5日到 去到仁川機場一日都無就到屋企

好睇？係咪同之前跳舞同一套？

幾好 講韓國女性性騷擾問題

《30日challenge》
Day17:最有印象嘅台詞

君王FANS CLUB同埋ANTI FANS唔知點解覺得好有愛

重新定義anti fan

原來可以咁解

係更強烈嘅信念

尋日dc有張相mama同blackpink一齊跳舞

第五人

無違和感

悄悄地留個名 呢兩個星期好忙冇日日追po啱啱一次過追到嚟live

唔緊要啦呢排都無咩消息希望正賢生日有好消息啦

今年佢生日啱啱好復活節連假
可以再煲多次等新消息

《30日challenge》
Day17:最有印象嘅台詞

노 타 치

一切都從no touch開始

no touch呢句真係貫穿成套劇，尤其主上誤會左意思又要講，仲有埋哲學解釋

睇咗waikiki頭兩集 好好笑 由好深情嘅主上去到on99嘅東久 演技真係好好！

堂哥救咗套劇

食住上

東久好多崩潰樣

驚好笑飲醉酒好正

勁

幾時出黎合播下

惠善經紀人IG放嘅MAMA幕後相

左下角嗰張

有主上

ok原來唔只左下角又好多主上

兩個都好q幫mama拎反光板

好FD咁喎

經理人助攻下

劇情引人入勝＋演技到位 《月升之江》連續 10 集收視奪冠！

一定要

可唔可以放返原圖出黎

真係 睇到我好開心

覺得朝鮮驅魔師~~可能會搶返啲收視哲仁(上)編劇朴繼玉

可能已經做緊嘢

有高清大圖就好

正賢live又話唔知有無合照，咁鬼多

私底下一定仲收埋好多

皇係唔講大話㗎！

finger cross

要睇啊紅燕都好好人係STORY POST出黎啦

佢要留翻比自己睇

好野要開心share

一定好好j

睇rm好似唔錯 好似屍戰朝鮮

係咪經理人冇send比佢

唔會啦

所以都有少少興趣

想知點解經紀人會今日放出嚟而唔係一兩個星期前係咪見粉絲開始靜喇要激起翻我哋ship佢哋嘅心嚟助攻佢哋？同琴日正賢經紀post錄音室相有冇關係？定只係惠善有新project電話冇位要整理下

我都想講過左成個月

係喎

唔通係回應一個月前像初雪一樣？

Twitter啲人

twitter有人話有哲仁staff影咗件crew tshirt話聽日着

又開始ship

s2?

點解唔肯放過啲百姓令人move one唔到

on

我的字典裡沒有move on

如果係就好啦

唔知關唔關PTT 呢個post提嘅嗰出 tvn未出選角新聞嘅時代劇事呢。。。先嚟個原版人馬時代劇，再嚟個原版人馬現代劇（亂咁聯想中

幾時公開

好好笑 個b又鬼馬 我睇到有集係東久送野俾中意嘅人 有喺路邊執翻黎嘅個個梗

惠善經紀人再次好波大派精神食糧

自膠 係荷爾蒙食糧 禁錯

我都係最近比較忙但都一定會每日追post

咪係 荷爾蒙食糧黎架唔好自私睇

一樣咋

跪求高清圖

推

終於睇完五個孩子妍泰

《30日challenge》
Day18:最好笑嘅場面

堂哥嘅心理陰影
Bye bye 我嘅龍龍

‘尿止住了 眼淚也止住了’

推到出年1月1號善於追蹤的人

D社

好可愛佢地合播時，我嘅反應

其實經理人咁放啲相出黎，係咪一種testing

自行FF

反應好好

一定係 希望最後有好消息

大家都係咁

咁sweet點解dc唔俾講真人

之前佢地睇話劇嗰日見到有個po話mama冇拎袋 但主上有拎 會唔會係主上幫mama拎手袋幾分鐘後 呢個po已經冇咗

係咪驚講真人會搞到佢地私下尷尬

dc咁保護演員架咩

搞笑在 舊時男廁設計點解同宜家一樣

睇其他古裝好似都差唔多

泰國fans整俾正賢生日蛋糕？點運去韓國

唔驚撞爛

應該係叫韓國蛋糕舖整啦
再叫佢直接送去公司？

應該都係嘅唔識應援呢啲野

都係無理由空運過去

DC嗰邊都買緊禮物
仲有係江南站整生日應援

哲仁王后dc定正賢dc 支飯都好似整緊coex同三成screen

正賢dc

想盡量同mama用同一個term

《30日challenge》
Day18:最好笑嘅場面-全部都同no touch有關

no touch ge誤會真係笑死左仲要係no touch第一日

仲有mama ge春夢主上個表情太正

加多個大肚崩潰樣~太多好笑位~~揀唔到最

塊面嘅形狀有啲搞笑不過好有心

《30日challenge》
Day18:最好笑嘅場面

Mama同崔尚宮好好戲

仲有崔尚宮去竹林鬧mama個幕
Mama大肚生無可戀個幕
Mama食麵對住主上ur氣個幕
其實咁多集都好好笑

呢啲都好好笑

全部都好好笑

佢比mama 趕走真係笑死我

產前抑鬱症

佢地係咪送花，呢間啲花幾靚

投緊票 佢地啲花 蛋糕都好靚

我都係第一次睇佢地點搞生日應援搞手真係好多野要做

蛋糕有咩 link

呢間

勁靚

OST loop咗一個月 仲未聽厭

奉煥呀～～

個meme好搞笑

好洗腦

追到惠善未

每日都聽

我都係晚晚臨瞓前都會loop

岩岩YouTube見到有雞精版
雞精地睇左20集同番外
去訓了

個meme完全係我 夜晚訓教一合埋眼就諗起首歌 然後越黎越high

百聽不厭

追到啦發夢個陣

呢期聽here I am

《30日challenge》

Day19:最鐘意嘅演員嘅最愛衣著
cp ，呢情侶裝太襯啦

主上，呢套藍色戰鬥裝太型啦

mama黑金無敵

揀唔到

好靚，係咪都有得租

應該係呢間 비단채

ig都見到，係咪仲有第二間贊助

仲有呢間

望落好貴

呢啲好似唔係俾遊客，似係本地人結婚果啲訂造

花真咁青春

係 第日嫁得出嗰時就去租囉
我仲未着過韓服

好瘦 後生過古裝look 十倍

去到韓國，租返件黎影下相

一定要 真係好想去旅行

日日聽

情侶裝真係好jeng

mama著藍色好靚

覺得mama啲頭飾都好靚

親筆簽名

好貴

《30日challenge》
Day19:最鐘意嘅演員嘅最愛衣著

mama’s fashion show 真係揀唔到

人靚著咩都靚

李省蘉呢?

嘩，好多

真fashion show

全部都着得好靚

全部都好靚

洪燕story 首爾咁快有櫻花啦咩

香港都熱到hihi啦

我自己覺得隻紫色好特別好靚

主上都有架

古裝好靚仔

最終花,佢地揀左呢間,勁靚

佢好幸福

又到星期六了

dc 討論個cake 點整
仲有禮物~~咁捨得ge佢地

第五個星期啦

幾時有live

呢度只係部分禮物

望穿秋水說好的日頭再直播

下，仲有咩

送成set藝人好意思收？

一開頭話仲有角色黏土 波鞋 speaker....
睇到佢地生日應援個戶口都好似有成4萬幾港幣

應該係佢地應援文化
之前見啲idol生日 一個站都已經送2,30份禮物
有啲仲會準備埋屋企人禮物

屋企人禮物

一定好開心佢地一次生日多過我成世人嘅禮物

主上差左套全黑

呢件？

今期生日禮物包裝

《30日challenge》
Day20:最鐘意嘅ost
Kim Jung Hyun (김정현) - Like the First Snow (첫눈처럼)

"主上"寫俾"MAMA" ge歌一定要有啊~~有滿滿的心意

好有心思

即係會類似咁 花加禮物包裝

上次主上收完副畫開live 今次會唔會

仲有日頭合播未做架

呢件都好似幾好

依件直情係高質啦

呢件太正

覺得呢個frame幾靚，想買黎祝正賢出道五周年，好似係5月5日落唔落lihkg名

btw惠善幾時出道

幾大隻下

有練開架

想問下有冇人入咗主上個官咖

唔識好似要用韓文reg

我都見過有人咁 雖然無論聽幾多次都有啲震驚

希望會

《30日challenge》
Day20:最鐘意嘅ost

사랑해 사랑해 니 모든 게
我愛你 愛你的一切

너를 만난 후 꿈처럼 맴돌아
與你相遇後 就像作夢般徘徊著

니가 어디있든 나는 너를 느낄 수 있어
無論你在那裡 我都能感覺到

지금 부는 바람도 너일테니
連此刻吹來的風 也會是你

고마워 나 다시 태어난대도
謝謝你 即使重生

너만 너만 사랑해
我也只會愛你一人

니가 어느 별에 있든지 내가 알아볼테니
無論你在那顆星 我都會認出你

기다려줘
請等等我

係咪daum cafe？

應該係

好似要實名認證先得好耐之前搵過kakao幫我整 話整完會send email覆我 但我到而家都未收到

試下先，咩 link?

Link我搵唔番喇但我記得都幾麻煩
好似係send email去daum 話係外國人想申請daum cafe
再send passport相同少少個人資料 但因為佢email已讀不回所以我最後上kakao online cs叫佢幫我整

可以問下google大神

揾到link

非常複雜

係 入咗去睇唔明唔識點升級

接著會看到情報修正的頁面
除了暱稱要更改成符合規定之外
將下面三格都改成 운영진 공개 營運者 公開
這樣官方在進行升級的時候
才可以看到你的會員資料才能做審核噢
很多都是因為沒有更改，所以才無法順利升級的噢

？？

啲歌詞慘到核爆

我入到去係咁

你要去daum cs實名認證咗先

星期一問下佢先之前整過 但佢冇send confirm email比我

經kakao cs整完應該就得 我都冇收到email

我都去研究下先

隔咁耐仲有應援嘅

因為隔咁耐仲有大把人move on唔到？

真係無機會s2

如果有s2個故事都好難再寫落去 希望佢地再有機會係其他劇合作啦

唔知幾時開始比起主上mama 更希望正賢惠善可以百年好合

有韓國網友整理咗劇入面啲小錯漏
睇comment原來劇本集入面有講花真拎住童蒙先習個scene 佢係喺宗仔間房嚟

睇到waikiki第七集 頭一兩集笑到肚痛 但依家開始多愛情 冇咁好笑

呢個真 愈睇愈覺得佢地真係好襯

頭幾集好崩潰

me2唔知佢地本人有無咁嘅感覺呢

啲酒倒咗落枱真係睇唔出

mama倒瀉水

希望佢地潛得黎 私下有搵吓對方

第一次睇韓國喜劇 覺得幾好

其實一齊潛仲

笑到仆街，睇到六集咋

我想佢地好似玄杉佢地咁高調啲

覺得佢同女主唔襯都係同惠善最有cp感

但女主原來同戲入面李準基 拍劇前已經係男女朋友，拍完劇之後就散左

都係認左之後先高調啫

倒咗勁多

最好笑係為咗唔ng 繼續好自然咁演落去 又過到骨喎

我知好彩唔係排緊散 不過可能係 但我地唔知

但好似好少會咁高調

原來倒埋落正賢到佢望住啲水個樣好得意

我以為係為左搞笑咋喎

睇條片先見到

有啲真係用顯微鏡先得睇喎

呢個有個衣領標簽真係完全唔知~FOCUS左係主上個背肌度

慢鏡睇先睇到主上啲肌肉真係好jeng

有邊個會留意個tag而唔係主上個背

個個youtuber

完全唔想理件衫

會唔會想cap圖所以replay咗幾次發現

一定睇得好仔細先發現到

究竟幾時先有下次直播就黎成個月
定真係冬眠左

可能忙緊做嘢演員少update

我都有聽

如果佢開live個陣肯唱就好

佢肯開live已經好好

好靚啊

講朝鮮驅魔師，入面有主上同mama劇照

希望係新劇本再二搭

真

Agger 雖然女主個樣係我杯茶但冇乜cp感

孫仙仲要第一次認愛 睇怕係當對方係結婚對象 希望惠善同正賢都可以好似佢地咁sweet

你唔講我都唔知

咪係

惠善正賢係咪都第一次

入面做編劇果個仲要醉駕,hit and run 坐埋監

真唔真

DC冇人講

但係佢係嗰個official IG post出嚟 觀望下先

呢個其實係咪offical

不過套劇收視咁好，tvn近排又無咩高收視劇，可能有機

我見有幾個都話自己official同埋tvn都冇follow佢

真心唔知所以我都係話係咪真😂😂
係就好啦頂

我覺得唔係真正常都係韓文第一source

全英文連韓文都無 有啲唔可信

啲咭好靚啊

希望係真 只要佢地兩個可以再合作就得

我疑惑左好耐究竟呢個係咪official

official點會唔係韓文仲要咁少follower
條友一定撚人撚得好開心 啲人又信先好笑

屌，我都係咁話全英文連韓文都無隻

信嗰啲都幾慘 會好大期待

我由頭到尾都唔覺得會有s2 原班人馬開套新劇可能都有少少機會嘅

我都係咁諗

我都覺 韓劇好少s2 有都難原班人馬

真心諗唔到呢啲題材要點s2有都會寫爛

現代版啦

咁不如開新題材仲好

真係可以考慮下拍sitcom 起碼50集

好想，但應該無咩可能

有人試着主上，mama嘅衫

dc都討論緊

《30日challenge》
Day21:如果成為咗劇入面你最鐘意嘅角色，你最想做嘅事

我會想做洪燕

做主上同mama嘅cctv

有mama整嘢食

聽崔尚宮鬧人

有mama 日日都唔會悶 好幸福

最重要係 我一定會聽mama講 買江南嘅地

cctv

主上會叫人擰轉面

《30日challenge》
Day21:如果成為咗劇入面你最鐘意嘅角色，你最想做嘅事

如果我係哲宗我會詳細解釋返發生咩事

同埋趁機會瘋狂合宮

期待

居然套戲入面個個都好搞笑

咸濕仔

Same 不過未有可靠消息都係聽住先 怕期望越大 失望越大

睇左咁多書，要實踐下先得架

我都會 同mama講:既然中殿唔記得 咁我地一齊黎用行動重溫下

好想試下

好想知本書教到咩程度

瘋狂露肌肉吸引mama

MAMA睇左少少已經

佢地表情真係好jeng

演到咁百想視帝視后啦

Penthouse大競爭

差啲唔記得佢

韓國果邊有冇話百賞係幾時？好想快D睇佢哋翹手一齊行紅地氈呀

諗起都覺得好興奮

又好掛住佢地做咩潛哂水

到時就唔洗No Touch喇

好似通常5月就有提名

哈哈 正賢可能努力溝女中 btw 好想睇佢哋在一次嘅IG live 合播 明明話下次一齊日頭直播嘅 仲差我哋一次

遲到好過冇到

到時又可以ff

千祈唔好唔搞 唔好俾武肺影響到本身正常來講都應該要有一餐殺青宴食 連全體工作人員合照都冇一張 so sad

嗚 就快一個月喇 ig零動靜 等到頸都長埋

正常會多啲約 依家機會都冇

慢慢等

我相信一定會等到

真點都要合播一次，應承左架

係咪計到今年4月1定4月30

反而覺得武肺人少少，又戴哂口罩，可能仲約多啲

正賢dc整左個message book超級無敵靚，好有心

我都好期待雖然應該又會因為武肺而冇得痴埋一齊坐

邊個頂得住佢副body

咪係迫降個陣有武肺都照搞

好靚

一定好開心

韓飯整呢啲真係好有心

CLS 韓粉真係好有心機 好快就到佢生日喇 唔好mama有冇表示呢

係咪果時唔太勁依家又限聚，有個日談都已經好好

點解可以咁多時間整

個acc已經証實係fake

個acc holder真係太得閒

撚人撚得好開心

出版水準

啲人畀佢撚死

真係印出黎唔知佢地係咪有聚會

應該係太想有第二季

呢個ig live令我追真人cp,如果追到真係太幸福

好鍾意留意佢地嘅眼神表情

覺得自己好變態，睇人地曖昧睇到好開心

真 覺得佢地之間嘅相處好曖昧

開心過自己同人曖昧

我第一次追真人cp

感覺佢地同日飯都係喺應援上做得超好

我都係 平時喺出面追post 見到會忍唔住姨母笑 好彩有口罩遮住

日飯會點 支飯都好捨得洗錢

正賢個鼻凍到紅晒好Q

有啲掛住佢地啲ig live曖昧互動

仲要nuna咁叫

導演開新劇喇 可唔可以搵佢兩個客串

咩劇啊

古裝?

想知點解哲仁會兩個編劇多啲朴繼玉今晚已經播新劇

1980年代 時代劇

張東潤？唔係拍緊朝鮮驅魔師咩

btw今晚月火應該打哂交

又係佢呢套未開拍 話佢收到邀請

張東潤同哲仁編劇&導演都分別合作
眼光咁一致

原來朴繼玉係男幾期待套新劇

等緊開播張東潤幾靚仔

《30日challenge》

Day22:哲仁王后嘅3個魅力
1.超級無敵強cp感

2.演員趣怪表情

3.團隊互相交流欣賞

唔知點解 覺得佢長髮好睇過短髮 成個感覺唔同哂 特別係學校2017同綠豆傳 好大對比 我差D認唔倒係同一個人

覺得佢綠豆傳扮女人最好睇

係！！！ 好順眼 可能臉細既關係 我果時仲以為係普通一個單眼皮女仔果時未係好熟佢

未睇過原來同正賢拍過學校2017

會訂/親手整啲超靚嘅應援品

真 雖然仲有好多魅力位 但呢三個都係最吸引我個三個位

《30日challenge》
Day22:哲仁王后嘅3個魅力

1.演員

演技好帶動到觀眾情感 佢地笑我又笑 佢地喊我又喊
大家都做到本色出演咁 令人睇得好自然
劇組好歡樂 演員同演員之間嘅chemistry都好好 所以令我地成日ff

2.服裝，場景

每集都好期待佢地啲靚衫
韓服嘅顏色同場景都好襯 每次一wide shot都會wow一聲
tvn果然係裝修公司 每套劇搭個景出黎都以為真嘅咁
（可以睇番《一起去看tvn佈景嗎？》）

3.笑位多

就算係反派（？）都有啲笑點 唔會搞到好黑人憎
金左根食雪條抽籤同埋mama送短劍比佢 佢個表情
識係宮鬥同喜劇之間攞平衡 令人唔會覺得悶
每次sad嘅位都唔會拖好耐 例如話宗仔死咗，覃香假死同mama中槍 好快就已經解釋或者冇事 （因為諗起某D韓劇係sad嘅位停 拖一個禮拜 搞到我都好sad)

（純粹個人意見）

講得好好

服裝真係好靚，覺得古裝fashion要整得吸引比現代難好多

佢地著得好靚靚過現代

要繼續介紹人睇

接多套古裝啦

我都好想睇佢地古裝

一定要兩個再合作

真~~~已經成日介紹俾d fd睇

我逼咗個friend睇呢套唔好睇start up

startup為左fd真係要叫佢唔好睇

係咪又係雷聲大雨點小？

男女主個人設都好唔掂去到最後好多人都飛男女主 淨係睇男二女二

係咪好似河伯咁

得家姐真係創業 笑到仆街

之前因為秀智差啲走左去睇 好彩冇

醒起原來哲仁係接檔startup
點解哲仁唔係netflix播 startup同接哲仁依家呢套文森佐都係netflix播囉，如果唔係應該仲hit

咪係囉垃圾netflix

買劇唔知咩準則

之前條片 一步幾回頭個個？

係角度問題定點 點解好似拖緊手仔

開頭仲比佢撚到添搞到我都開心左一陣！
但之後發覺佢完全無韓文，又copy其他ig嘅圖當自己整，點知真係fake嘅

好sweet係咪正賢等埋惠善果條片

呢個acc好似仲俾人停左

del咗po

《30日challenge》
Day23:穿越時空去左朝鮮，你會帶嘅3樣野
一箱拉麵
歷史書
相機

好似係 我第一次見呢個角度

同我完全一樣

呢啲偷拍都幾正

又係正賢生日禮物時間,今次係valentino波鞋~~~咁重手

拉麵好重要

食好重要架

係咪考慮到蝗國果方面 怕咗班玻璃心人 其實如果唔係中韓兩方都有少少爭議 分分中可以係tvn Top 3 既戲

前後都冇睇 只睇咗哲仁南朋友同秀智都有CP感 可能個題材同角色唔岩佢哋 搞到個討論度冇咁高 最搞笑係反而紅咗金宣虎

應該唔關事掛支那本身都無得用Netflix啦

咁只怪Netflix 冇眼光

我自己覺得Netflix買韓劇嘅眼光都幾難捉摸

其實係中段編劇有少少拖戲，男女主角對手戲太少，令到中段收視唔係好上到

我仲以為可以高過陽光先生好可惜

韓國嗰邊最近d爭議又出番嚟

Mama同班演員係無辜㗎

都好勁啦，唔係靠編劇名氣，唔係靠幾多千萬製作費，亦都唔係靠主角名氣，宣傳又少，真係靠口碑，咁高收視，性價比高啊 但第一集就咁高收視，真係有啲驚喜，同埋好彩唔係對penthouse

《30日challenge》
Day23:穿越時空去左朝鮮，你會帶嘅3樣野

1.奉煥(工具人）

帶佢去連歷史書都可以唔洗 同埋我諗佢都好想見到主上mama同bb之前講過同花真一齊 睡衣party 內衣party唔知搞唔搞得成呢

2.菲林機

根據韓劇慣例 電子嘢去到古代都用唔到 所以帶菲林機
做主上mama嘅anti fan 菲林要帶幾箱！

3.猛男poster

送比崔尚宮我諗就算佢同咗待令熟手一齊 都放棄唔到猛男

邊個猛男poster?this?

Sexy

我又要做垃圾啦

有相機要做私生飯,cctv同dispatch

私藏主上露肉照要拖出去斬

完全正確 個收視係幾意外 我都係到佢開播先知 無意間睇咗 之後就個個星期追 中咗毒咁 平時好少追劇 對上一次追劇就係雖然是精神病但沒關係 penthouse 呢D太狗血我睇唔落

CLS 白到反光 超白

覺得Netflix好少買古裝劇
公道講句 我本身見到古裝都有啲卻步

脫咗節 個BJ係乜水

呢個唔係主上黎架，主上係咁嘅

其實精神病都幾好睇，又有金秀賢唔知點解收視麻麻
penthouse感覺似日日劇，無開過黎睇好似太變態，鍾意啲正能量劇多啲

係咪都係啲鍾意抽水ge youtuber

另一個我

我都覺得精神病好好睇
Penthouse都有睇 係幾刺激 每集都睇佢仲可以點反轉

唔知點解精神病我完全睇唔落去一集放棄

係囉 睇番收視率先知咁一般 但明明劇情嚟講唔差 有感動位 亦都帶出咗一D道理 都好有義意 btw吳世政做得好好 搞到我都哭咗

竟然 我因為呢套鐘意咗徐睿知 覺得佢同金秀賢好襯

可能我對金秀賢無乜興趣以前來自星星的你咁紅我都完全無睇

覺得佢地笑嘅時候好似樣

哈 完全明哂 因為我都係 完全迷上唔倒佢 所以套劇我都係睇女主角點樣女追男 同睇劇情 但相反金正賢係我鐘意既白白淨淨又夠man

呢啲野好講眼緣

我都係 好悶 麻麻地男女主

金正賢白過女人

me2
正賢演技，聲線都好吸引人

今日終於入到喇

想升級應該要做齊呢啲

咁開心，入面有咩睇

我岩岩先入但太低級冇嘢睇
要入去打下卡 留下言先升到lv

係 真正嘅冷白皮 我睇返佢以前嘅相都係咁白 即是當兵完都係 超級白淨 勁葡萄囉！

係呀 連把聲都J埋呀陰公

妖 笑到仆街 搵番對比 原來真係似到咁 本身都唔覺

真 我又冇mama咁好手藝唯有靠拉麵

我都係 呢幾年少左煲劇

咪係。。。

佢仲要自嘲果下搞笑

我都係 怕譖氣但未睇之前見到崔尚宮竹林同mama跳舞啲片 吸引到我所以開追

加油升級，再share過黎，btw佢地呢個網站係咪唔俾share野

精神病仲要化學反應都幾好 我係金秀賢嘅劇迷黎 我又係追完精神病就追哲仁

我都係仲要星星完左個排佢兩個有合作過拍廣告 我個陣係金秀賢fans 但喺精神病認唔出徐睿知係廣告個個女仔

把聲都超好j 同佢個人一樣 可以係清純/sexy/cutie

我好似係睇到mama煮野食

好羨慕 啲人問佢點做到皮膚咁好 佢仲話自己平時淨係搽lotion

因為mama煮野太型定碗面太正

係咪佢代言嗰隻

mama納佢為後宮啦

咁hard sell

好似係因為搞笑

你黎架

好羨慕

Sexy cutie 清純

30 written Korean letters姐係點
Comment同post加埋寫夠30粒韓文？？？

失敬失敬 原來係秀賢粉呢兩套我都係無意之間去睇 見到Facebook彈咗少少預告出嚟 點知一睇就上癮

其實好似冇咩睇主上對上兩個po相差咗成年

其實點解要咁煩

係緣份呀 依家兩個仲要係同一間公司 不過有冇聽聞過佢同金秀賢之前有拍過拖 仲要話徐睿知同金正賢有過一段情 如果係真嘅佢就真係男神收割機

自己都覺得自己好j

好多皮膚好嘅男仔都話自己用清水洗面 會唔會係咁呀？！
莫非就係傳說中嘅天生麗質

依家同金秀賢表哥一齊嘛
同正賢係咪一齊拍電影果時傳

三段都真？

媽呀 關係好亂呀 btw 未經證實嘅話 我都係仲係覺得同金秀賢一對 自欺欺人mode不過佢哋嗰套係咪好似微電影咁 我冇睇過 但嗰陣時既金正賢都好青靚白淨

我覺得金秀賢同表哥呢兩段可信性高啲

我個人都覺得佢同金秀賢係一pair 表哥可能只係煙幕 我睇金正賢之前啲相 感覺佢一直都好白

應該係 我恨唔黎
利申：成日保養皮膚都爆瘡

我都覺 好似dc 方便啲

表示睇完都好多問號

雖然唔清楚the qoo影響力幾大，但係d網民打算杯葛惠善嘅炸雞廣告

因為個編劇，哲仁爭議同呢個post講嘅背景情況
依家燒到正賢同人友有關哲仁嘅訪問報道都上咗 the qoo嘅hot

睇嚟正賢惠善要繼續冬眠多一斷時間

係咪講ge野機密啲好似有啲演員真係會係果度留言

我對精神病冇咁狂熱 雖然都幾中意
個排我成個fb都有人講哲仁 而且我又中意搞笑野 所以去左睇 我係套劇播到中後期至追 用兩三日就追上進度 睇到完全停唔到

我都唔知30字韓文post?

咁宋仲基,車銀優又杯葛咩啲hater無野揾黎搞

唔好啦 最近血糖過低呀 求發糖

絲打 一切都俾你看透哂！ 希望真係好似你講嘅咁啦

雖然蝗語 但同意

哈 只要一中咗毒 就會急不及待追晒佢 佢之前星期日出 差唔多 兩點先有中字 我死都睇埋先瞓 即是第二日係死屍咁款去番工除咗堂哥死咗呢part個心酸一酸之外 哲仁真係由我開頭到結尾 都係用一個輕鬆搞笑嘅心情去睇

唔算蝗啦希望正賢生日有sweet野/一齊ig live

我明明韓文差，最後兩三個星期都試睇live太誇張

希望有等咗好耐

期待 期待 期待！！！

嘩 咁堅嘅你 可能成集我淨係識得聽得明Mama!不過出咗中字 再睇一次可能會有唔同感覺呢打算復活節果幾日假重溫一次哲仁

呢個camping 睇哲仁幾正咁

大概嘅都聽得明嘅細節就唔係好知
可以期待埋正賢4月5號生日有無野好野睇

我都係好少睇咁多集live

點都要多謝下fans啲禮物嘅

我記得之前開live都話有多謝fans既畫 以多謝fans為理由但其實係想引mama出嚟

期待希望佢會開

好有心呀你哋 我只能夠呆呆地等中字

你快啲開啦 pls! 唔好再冬眠喇

約到 mama出黎睇drama就唔要fans 啦

哈哈 個live有三萬幾個人睇住 大家一齊做咗工具人 btw 只要佢哋幸福快樂完全唔介意

申惠善好似受牽連

係啦

睇到好迷茫有時真係唔係好get佢地思維

其實係咪純粹炸雞廣告句對白同個bj一樣關惠善咩事喎

認真無辜

我都係 仲要完全唔識韓文添
但係靠啲演員嘅語氣同神情動作都感受都估到下講緊咩

不過我覺得好快又無野，演員真係完全唔關事囉

啲fans都好樂意助攻

佢哋係咪又要繼續潛水

希望可以快啲完咗件事

鬧得好嚴重？

yes

就係因為句對白一樣？？？我睇到成頭問號

無咁嚴重掛

如果係大陸嘈就真係咪鬼理佢
雖然唔知乜事

定係講緊都係朴繼玉編劇朝鮮驅魔師好似連廣告商都要撒走

喪屍劇《朝鮮驅魔師》開播 現中式食物遭網民狠批歪曲歷史

應該係咁，呢個編劇之後仲好似同支那公司合作寫劇

呢個時候應該公開戀情spin下

不過依d野唔會完 得閒就比班大陸人揾出嚟屌
例如韓服依個話題
不過遲下就無左件事 希望MaMa無事啦

呢個post cap左每集開頭都有outline場景，覺得好靚

支那限韓令就咪鬼睇韓劇啦仲要係韓劇植廣告，自己五十步笑百步

百想係咪都要政治正確

中國拌飯

Daum cafe個導演版dvd仲推緊嘅 係咪未覆
不過我諗出嘅機會都微啦 搞到咁

唔係話唔出咩但朴繼玉第十集開始就無參與編劇啦，其實哲仁個爭議點係咩改歷史？

呢個植入其實係有啲過份

個人覺得歷史係重要，不過以穿越題材去改變過去帶出正能量message我覺得ok

炸雞個名係個BJ改 而個BJ風評差
網民覺得為錢咩都做咁

所以俾人屌到仆街

人民幣係香啲
仲要賣得好明顯 陰啲陰啲畫面都無得難睇

估計客戶要求居多 當年變型金剛4嗰包蒙牛

希望頂得住

睇咗少少劇本集 唔知有冇理解錯
編劇揀哲宗做背景應該係呼應支那套太子妃升職記
原版好似係太子妃升職到太后
哲宗係典型男版灰姑娘 一夜由農民變咗王
套劇最後佢都成功改革朝鮮 升級為哲祖
奉煥亦由青瓦台廚師變成身份更尊貴的王妃
於是演變成一個「身份上升」的歷史fusion故事

錯在哲宗歷史上唔係一個賢君 又寫衰趙大妃之類
可能虛構一個王出嚟會無咁受批評

又係 支那人係鐘意好明顯大大個招牌

多謝share

虛構代入性好似又無咁強，不過揾一個傀儡皇帝做背景，講佢嘅身不由己其實都幾好睇

同意 不過韓國網友唔係咁睇

老老實實呢個真係肉酸左啲

可以以哲宗為原形 虛構另一個角色既
都理解韓國網民感受 就好似寫到林奠係慈母咁
都會睇到眼火爆

寫一套穿越時空救香港啦

本身都覺得故事純屬虛構 電視劇唔好太認真睇 所以都唔明韓國網民果邊點解咁嬲豬 但你一咁比喻完全明白哂 針唔吉到肉唔知痛

最希望唔好連累演員其實愛的迫降講南北韓都好多爭議
如果大家都咁玻璃心，電視劇就會好似支那規管好多限制，無哂創作空間

真！其實唔關演員事 佢地只係盡力演好個角色

希望佢地唔好唔開心正賢之前抑鬱嗰啲又俾垃圾網民帶返出嚟

下，唔係掛，唔好啦，好難得走出陰霾架

好似dc自己整左紀念品匙扣，好想要

好得意

係囉 難得佢依家由心笑出嚟 睇到佢遇到好嘅劇本同對手拍得好開心 好心就唔好再搞正賢啦

好識揀喎 揀咗套最型既造型 佢好襯紫色 不論深淺都好好睇

king's fans club 會保護佢

係咪要識韓國朋友先買到

好正 佢地成日整啲野 之後一齊訂造

台飯生日應援正賢收到好多愛啊，希望黎緊拍多啲好戲啦

勁靚囉

深信演員會好快無事又唔係做咩犯法野

其實完全唔明關演員咩事莫明其妙

本野好靚好有心思呀

木法沙好似

疊明信片如果正賢真係睇都應該睇到眼盲

佢以前ig post過張相

原來本人認正過自己漢字名金正賢，
appledaily仲成日金正鉉咁寫
曹政奭又係寫趙正錫，唔知邊個翻譯

香港硬係鐘意譯到啲名好奇怪

其他都算，但韓國人本身有漢字名啦，可以查返人地個叫點寫囉

Haha 好堅 咁都仲搵倒 我未睇過佢之前既ig呀 只係知佢Del咗之前既 再開番依家個新

咁啱揾到，都有啲fans有儲佢以前ig 相

而家先知佢有舊ig 就係抑鬱嗰時close咗

係啊不過佢依家好返就好啦 但驚會再復發

啲網民唔好再恰佢啦

以前個名好似係jhkim4760~~應該係復出返jhkim0405

係呀 果時都唔見咗年半 冇哂影好彩之後有接愛的迫降見番人 有番個話題性

其實有啲想睇時間呢套~~話正賢係入面演技超好~~但又驚太抑鬱

fans club要出動保護佢

4760有咩意思？

好似話好sad 唔敢睇

見佢拍到抽離唔到 唔敢開

呢個ig好似有儲啲佢以前ig ge相

睇過啲cut 係幾sad

我都係 第一次煲劇煲到追埋live 仲要我唔識韓文

正確做法

咪係 佢地係咪都嘈架啦

秘密果個編劇？睇池晟果陣都喊到顛

+1 唔敢睇 依家呢個時候想要D正能量

正賢之前雜誌採訪中字

唔係話近年搵到嘅文獻都話哲宗沉迷酒色但都好睇重政治咩哲仁只係少提佢好女色啫

我睇鍾樂偉係咁講

有時歷史書都係寫到不盡不實，又無internet都係靠史官寫，邊啲可以寫邊啲唔可以寫，可能又係皇帝講

個水杯

《30日challenge》
Day24:最愛嘅花絮

惠善同正賢啲花絮超級甜，結婚啦咁襯
好鍾意佢地ar

3000won咋勁平

佢地係咪集體訂？

係呀

呢套劇重燃咗我學韓文既鬥志
因為睇live學咗唔少古語

我都係深信有朝一日會睇得明成本劇本

自製周邊

玩鴨仔個幅真係好Q

佢地嘅互動真係好甜

學埋古語~~~追劇真係好到好多野

《30日challenge》
Day24:最愛嘅花絮

戲裡戲外都好歡樂
mama一直嫌棄佢啲old school拍攝手法

唔係正賢嫌棄咩 btw就黎又爆post 仲諗緊出唔出到個新post賀正賢生日

祝早日搵到另一半

我估係啦 迫降個期好似係最hit但都冇大獎 聽聞係政治原因

我都係睇呢篇野

真係，係艱難時候，有另一半互相支持好重要架

正賢男配都無唔知今年俾唔俾佢入圍男主呢

攝取今日份糖份

好勁我淨係學到d名詞

咪係最好係佢地齊齊有男女主拎兼情侶獎

好似冇情侶獎呀不過希望齊齊拎人氣獎啦

重點係惠善仲大過正賢一年

有反差

本身有底嘛我老餅嚟 睇咗十幾年韓劇
學韓文以年資嚟講都8,9年
雖然實力仲係一pat屎

幾個月咋東九係導演黎架

無獎 但賺咗個另一半同名氣 夠啦
哲仁可摸以做2.0

之前有人share過

佢哋真係好襯

有提名入閘我就當win 左人氣夠了
但當然最好攞埋獎

尤其合播sweet到暈，俾我地睇多次日頭合播

宜家咁都唔知幾時先有得睇

[KPOP] K-POP 2021討論區(34)

#823 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

播完成個幾月都要拎出黎講

點解係kpop度講

諗住下個同哲仁有關嘅新聞就係公開戀情㗎嘛

依家公開啦 spin下都好

個到咩都講下kdrama都講

維基寫
開創
朴繼玉（第11-20集）
編劇
朴繼玉（第1-10集）
崔雅溢
導演
尹成植（第1-20集）
張良好（第3-20集、SP）
其實呢個編劇寫左幾多集，係時候同佢割蓆

我以為剩係music

仲有~~多甜

風頭火勢~開左14先

仲有結局花絮~~~好襯好襯

今日攝取過量糖份
（想做個兩塊花瓣）

攝係主上個胸口

viu竟然宣傳下哲仁令好驚喜

Mama攬住主上嗰下真係

點解會攬得咁自然

唔好被爆出嚟住啊 費事d痴線韓國網友妒忌佢哋金錢愛情兩得 嗰個品牌忠誠度獎有變冇 小咗次一齊行紅地氈同公開同場嘅片

咁都係，鬼叫電視劇影響力咁大，好彩啲韓國網民早排放過哲仁

攬慣㗎啦

好純熟

真情流露

好自然

之前志洙單野入過去食下花生
真係乜都講推po推得勁快

我由欺凌事件開始追po

好似係韓國戲院入面有正賢廣告，咁大銀幕睇唔知係點嘅呢

究竟係嚇親邊個

好葡萄